無賴係無敵

一日唔全球滅共，一日都係強國又贏，講人多個夠支國黎，用人數玩文侵洗腦最後都係支國贏，例如沙士來自香港，過十幾年後啲人就會話肺炎來自美國。

同無賴講道理根本就係晒氣，要用拳頭説話，打到佢叫救命做你隻狗分分仲忠心，因為支國人基因就係奴隸，做奴才先會聽教聽話，同佢地講仁義平等等住被反咬。

其實中國肺炎已經令全球好多人仇視華人（佢地唔會識分是否中國人，連日本人都打），點解唔籍此機會推向全球滅共？外國大多民主政府，真係全國大多數都要求打支共，有得唔跟咩if個情況係全球不同國人民都有呢個訴求，人多就唔驚咩就會打。

我無諗到乜實際方法，大家可以討論，我只係帶岀一個想法，今次係真滅共嘅好機會，俾支共回到氣大家準備食多廿年屎到2047做真真正正嘅支拿人吧！

六月大陸內亂 七至八月打台灣 十月終局之戰